岩先係調景嶺站跨欄果位絲打，請入黎受小弟一拜

當時閘內有兩隻粉紅人，妳著住長裙都唔理，就咁係個粉紅人背後踩上個欄，頭也不回咁出左去

個粉紅人啊姐同旁邊個清潔工直情嘩出聲呆L左，目送你飄逸嘅身影揚長而去

利申：用緊綠卡